請大家就算支持任何人 都唔好盲信佢地

我知P牌講野一係負皮一係被block
但係我好想請大家做好精神武裝
唔好盲信任何人 天琦又好劉細良又好 任何KOL都係

日本一萬円上面既日本幕末思想家 福澤諭吉講過
先求一人之獨立 方有一國之獨立
所謂獨立 就係心理上唔依賴他人 能夠自己支配自己
例如自己能夠辨明事理 處置得宜
就係不依賴他人智慧的獨立

天琦為左香港 依家仍然身陷囹圄
劉細良既網台分析 可能有人會覺得好精僻
但係我覺得 佢哋講嘅都只可以當做一個觀點與角度
唔可以教條主義視之
特別當下不停吹風咁捧起劉細良 又有天琦既來信
大家更加要打醒精神 唔好盲信盲從

最後share多一段福澤諭吉《勸學篇》嘅內容：

今天的愚人可以在明天變成智者，從前富強之國可以在現在淪於貧弱，古今這種例子是不少的。 如果我們日本人從此立志求學，充實力量，先謀個人的獨立，再求一國的富強，則西洋人的勢力又何足懼？ 只須與講理者建交，對不講理者則驅除之。 這就是個人獨立和一國獨立的道理。

依家正值危急存亡之秋 唔好鬆懈

劉細良只係得個分析有用
行動黎講 要靠後生仔開創門路
佢自己都講 只能夠share 到自己經驗
分析形勢可以參考 但行動要自創

同意
佢地Day1講嘅嘢可能好啱
但Day2可能已經不適用
Day3又會修正返

細良喺節目都會修正返之前講過嘅嘢
證明佢嘅團隊係有上網
亦都會改進

自推
覺得講得有道理既幫推呀

推

Push